湯文亮 唔該你執返個CV 唔好再呃讀者

入福布斯叫-廖湯慧靄 而唔係你條垃圾

但你完全唔提，你只係紀慧集團入面一個員工！有種就同全香港人講，紀慧集團係你？

唔通我做百佳，我出本書話自己N年前已打進福布斯香港富豪榜第一位？

作者簡介：

湯文亮博士
紀惠集團行政總裁，資深地產投資者，縱橫樓市30多年，集團在本港持有物業市值總值達數百億元，並在2017年開始打進《福布斯》香港富豪排行榜，2019年最新排名第25位。 同時也是活躍的專欄作家，在財經雜誌《Money Monday》、《i-money智富雜誌》、《明報》及《蘋果日報》等均有其專欄。由2011年開始在「Yahoo! 地產」撰寫Blog，點擊率超過2億人次，現於「」、「NOW地產」、「PropNew潮流主場」及「橙」都有撰寫文章。湯博士在澳門出生及長大，後赴加拿大留學，曾獲第13屆傑出華人獎，並先後出版《辣招如何扭曲樓市》、《破解樓市之謎》等10本暢銷書籍。

自我介紹都係虛構

呢條友真係好撚垃圾但報紙佬仲好鍾意搵佢鳩UP

成日「有人」請佢食早餐多謝佢啲「意見」，跟住被人鞭屍匯豐2018 年上望150 蚊，就解釋「文人多大話」⋯⋯

彈出彈入，荒謬絕倫，全部都係文人大話就唔好臉上貼金

同劉鳴煒一樣，自細屋企太有錢，要9up 做kol滿足自己

買既榮譽學位都好意思叫自己博士

仲要出篇文黎拗,正on9

靠家姐個閪嘅廢人

要求蘋果日報停止刊登呢個垃圾的文章！

EXACTLY

咁又唔好講得咁粗俗。
不過我鐘意

資深倉務員，其集團在本港有數百分店，打進福布斯排行榜XX位

講到有錢就讀到doctorate咁

名譽博士真係有錢就得
真係PhD就唔同講洗
利申讀緊乞食科PhD

集團在本港持有物業市值總值達數百億元，並在2017年開始打進《福布斯》香港富豪排行榜，2019年最新排名第25位。
佢講集團

佢個家姐廖太歷年出任不少公職，熱心服務社群，貢獻惠及香港各界，成就深得社會讚許。她曾榮獲香港特別行政區政府銅紫荊星章(BBS)及銀紫荊星章(SBS)，以及香港紅十字會熱心服務榮譽獎章。另外，她是加拿大多倫多大學的Arbor獎得主，並躋身亞洲版《福布斯》雜誌2018年香港富豪榜第25位。

true

裙腳仔嚟講佢算唔算最老

好心佢喇, 男人老狗靠家姐一陣又同家姐講連仔蝦佢.......有料既自己打片新天空喇. 下下都靠家姐個名. 香港男人佢都算無用.

弟憑姊貴

重有，就算有老細肯收（PhD）都唔一定可以準時畢到業，甚至畢唔到業